{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23238",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 바론드호텔"
    },
    "text": "新村バロンドホテルは計50室の客室を保有しており、竣工年は2023年でリノベーションは2023年8月に行われました。 近くの電車駅としては京義中央線新村駅、2号線新村駅、京義中央線西江大駅、2号線梨大駅があります。 また、ホテルでは韓国語での案内サポートが可能です。 予約および宿泊に関する確認事項としては、住民登録証、運転免許証、パスポートおよびモバイル身分証を持参する必要があり、抄本や写真で撮った身分証は許可されません。 また、未成年者は身分証明書をお持ちでない場合、ホテルに入室できません。 ホテルのお知らせとしては、現在バロンドパリからバロンドホテルへのリモデリングが完了し、8月16日にオープンし、リモデリング過程で若干不備な点がありますが、迅速に補完中だと明らかにしました。 しかし、3人以上の男女同室での宿泊は絶対禁止されます。 訪問者のレビューによると、バロンドホテルはリモデリングによりきれいな施設と寝具類を提供し、防音性が良くて安らかな休息を取ることができるそうです。 また、従業員の親切な対応と位置付けの利点もメリットとして言及されています。 しかし、狭い廊下とトイレにウォッシュレットがないのが短所として指摘されましたが、全般的に満足できる経験を提供するという評価が多いです。 しかし、いくつかの小さな問題点にも言及され、掃除時に髪の毛が処理されないとか、位置が複雑だということ、歯ブラシやシャワー時の排水穴、防音などの問題がありました。 しかし、部屋自体はすっきりしていて、テレビやベッドも満足していて、値段の割には悪くなかったというレビューもありました。 不便なフロントスタッフや駐車スペースの狭さといった問題にも言及されましたが、大体快適で清潔な宿だったという評価が主となっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村バロンドホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "新村バロンドホテルは計50室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "新村バロンドホテルの竣工年はいつですか？",
            "answer": "新村バロンドホテルの竣工年は2023年です。"
        },
        {
            "question": "新村バロンドホテルのリノベーションはいつ行われましたか？",
            "answer": "新村バロンドホテルのリノベーションは2023年8月に行われました。"
        },
        {
            "question": "新村バロンドホテルの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "新村バロンドホテルの近くには京義中央線新村駅、2号線新村駅、京義中央線西江大駅、2号線梨大駅があります。"
        },
        {
            "question": "新村バロンドホテルでの案内は韓国語で可能ですか？",
            "answer": "はい、新村バロンドホテルでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "新村バロンドホテルの予約および宿泊に関する確認事項は何ですか？",
            "answer": "新村バロンドホテルの予約および宿泊に関する確認事項としては、住民登録証、運転免許証、パスポートおよびモバイル身分証を持参する必要があります。抄本や写真で撮った身分証は許可されません。また、未成年者は身分証明書をお持ちでない場合、ホテルに入室できません。"
        },
        {
            "question": "新村バロンドホテルのお知らせとして何がありますか？",
            "answer": "新村バロンドホテルのお知らせとしては、現在バロンドパリからバロンドホテルへのリモデリングが完了し、8月16日にオープンしました。リモデリング過程で若干不備な点がありますが、迅速に補完中です。ただし、3人以上の男女同室での宿泊は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "新村バロンドホテルの訪問者のレビューでは、どのような評価がありますか？",
            "answer": "新村バロンドホテルの訪問者のレビューによると、バロンドホテルはリモデリングによりきれいな施設と寝具類を提供し、防音性が良くて安らかな休息を取ることができると評価されています。また、従業員の親切な対応と位置付けの利点もメリットとして言及されています。"
        },
        {
            "question": "新村バロンドホテルの訪問者のレビューでは、どのような問題点が指摘されていますか？",
            "answer": "新村バロンドホテルの訪問者のレビューでは、狭い廊下とトイレにウォッシュレットがないことが短所として指摘されています。また、掃除時に髪の毛が処理されない、位置が複雑、歯ブラシやシャワー時の排水穴、防音などの問題が挙げられています。ただし、部屋自体はすっきりしており、テレビやベッドも満足できるレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "新村バロンドホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "新村バロンドホテルの評価は、全般的に満足できる経験を提供するという評価が多いです。一部の小さな問題点にも言及されていますが、大体快適で清潔な宿であったという評価が主となっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 770
    }
}